講下自己份工有咩黑暗既一面

酒店撚

有時對完啲西客
一收線會同其他同事分享個客有幾on 9

好黑暗呀

明知嗰件產品唔work唔好用 但有佣都會吹到勁好用

咁就黑暗？ 幾多歲？

有冇搞到有PTSD？

樓主第一次出黎打工？

OT完望出窗
個天黑哂
隔離大廈d燈熄哂
好黑暗啊